邊個話鬼佬唔會食大快活

太古坊個度間大快活一到lunch就有鬼佬啦

從來都無人講過
樓主你ff太多？

男人老狗點解隻腳翹到咁

睾丸會扭轉

吉野家都食啦 揸筷子添

幾型

點睇都唔係男人老狗
乸型黎

我公司連MD 都會食大快活

你老豆何只會變鬼佬，直情可以變埋你老母

生得你單眼咁老套

果次夜晚食大快活
隔離枱黎左2對外國情侶，
然後有個鬼佬叫左個免治牛肉飯，飯凍檸茶
佢的望住杯凍檸茶好疑惑，個款應該係第一次黎香港飲咁，然後佢拎左包白糖加落佢杯凍檸茶度，仲要落左3包，d糖積左成層係個底度

免治牛肉飯英文點講呀ching

你個仆街